TODO
 -Error messages
 -Hosts in map both stores en retrieve mergen.
 -Nog steeds best wel zieke overlap van lines. En lines naar locaties in nederland nog steeds onzichtbaar
 -Surfshara. Aangepaste locatie nikhef.
 
 -Activity / bubble refactor